分手後如何忘記另一半?

一齊左成7年一個月前同另一半分左手到依家隻手都會不自然地禁入去whatapps睇佢有冇上線同埋IG有冇Story睇要做啲咩先可以忘記到佢

時間耐左自然忘記

我到依家都仲會覆佢我係到做緊咩.但係佢都係藍剔我就算

因咩事分手，而家大家又係點嘅關係先

唔好再搵佢 越搵得佢多 佢越唔會掛住你 幾想搵都要忍住

大家既問題積積埋埋，本身一齊同居既，到佢汁野走左之後最後一次講既野就係：我地無可能架啦，比啲時間我冷靜下

我係咪０機會

但係我越忍住唔搵佢，我隻手好不自然地禁電話係咁睇佢近況

講真你想忘記佢既話，就要過得好似已經忘記咗佢既生活咁
雖然會有陣時偷望下佢wts ig更新，但你要嘗試搵下其他嘢做自己既焦點，自自然然你就會忘記咗佢

每日去便利店買一罐佢生日到期罐頭菠蘿
買夠30罐就一次過食晒佢
第二朝瞓醒就冇事

我鍾意雜果多啲
買罐頭雜果得唔得

其實你哋有無好明確咁講分手？
定只係一路「冷靜」但未有決定？
有無諗過嗰啲影響你哋關係嘅問題
可唔可以透過雙方作出改變而解決？

機會唔係冇
但你而家keep住揾佢只怕會更反感

Block 晒啲Facebook ig，你愈stalk 佢愈放唔低，一見到有啲女性出現 自己又會亂諗野，眼不見起碼無機會胡思亂想，共勉之

利申 過來人 一樣拍咗7年幾，分咗幾個月了

即刻搵個默默錫你ga人拍散拖, 多d同frd同d姐妹去玩

還愛你根本無法忘記
她忘記得是因為不愛了

用工作麻煩自己 幾work
至少有野做嘅時候唔會諗起佢
呢個方法我用咗四年 到今日仲用緊

麻醉*

忍咗7個月 除咗佢生日忍唔住講咗句生日快樂之外 克制到一句都無揾過佢
跟住呢？

已經半年無揾佢 但依家又可以點

分手後一分鐘 便有後悔聲音